<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="filterItems">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>По списку</item>
        <item>По цвету</item>
    </string-array>

    <string-array name="powersTitles">
        <item>Денежный мешок</item>
        <item>Сила льда</item>
        <item>Книга заклинаний</item>
        <item>Сила огня</item>
        <item>Сила земли</item>
        <item>Сила ветра</item>
        <item>Сила времени</item>
        <item>Сила здоровья</item>
        <item>Сила скорости</item>
        <item>Сила крови</item>
        <item>Сила мудрости</item>
        <item>Сила яда</item>
        <item>Сила грифона</item>
        <item>Сила жизни</item>
        <item>Сила студента</item>
    </string-array>

    <string-array name="powersDescription">
        <item>Частичка силы самого Мидаса! Награда за монстра увеличена на 25%</item>
        <item>После пропущенного удара противник имеет 25% шанс остолбенеть и пропустить следующую атаку</item>
        <item>Древняя книга заклинаний, подписанная мудрецами всех институтов МИРЭА. При использовании накладывает случайный эффект на игрока или монстра</item>
        <item>Каждый цикл атака/защита противник получает 1 единицу урона</item>
        <item>Уменьшает разброс круга врага в фазе защиты на 25%</item>
        <item>Замедляет движение круга врага в фазе атаки на 25%</item>
        <item>Ходят легенды, что только с этой силой можно сдать Математическую логику на 5. Дает две ошибки в любой фазе</item>
        <item>При использовании восстанавливает персонажу 2 единицы здоровья</item>
        <item>Кто самый быстрый, того и стол в столовой! Увеличивает время фазы</item>
        <item>Повышает здоровье игрока на 2 единицы</item>
        <item>Непревзойденная мудрость основателей МИРЭА. Жаль умников не все любят… Усиляет противников на 15%, при этом атаки героя наносят на единицу урона больше</item>
        <item>Всё есть яд, зависит лишь от дозы… Снимает штраф за промах во время фазы атаки</item>
        <item>Древний медальон из магической лаборотории мага Куджикуса. Что-то могущественное таится в нём и рвётся наружу… При использовании моментально уничтожает любого противника после чего медальон ломается</item>
        <item>Магическое семечко, доставшееся вам от вашего наставника - великого техномага Смирнова. Кто знает, возможно когда-то оно спасёт вам жизнь. При смерти возрождает персонажа с 1 единицей здоровья</item>
        <item>Утерянное знание первых мирэашников. Страшно представить, зачем им это понадобилось. При успешной атаке забирает у противника 1 единицу здоровья</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievementsTitles">
        <item>Авантюрист</item>
        <item>Умник</item>
        <item>Коллекционер</item>
        <item>Герой</item>
        <item>Легенда</item>
        <item>Любопытная Варвара</item>
        <item>Модница</item>
        <item>Убийца нечисти 1</item>
        <item>Убийца нечисти 2</item>
        <item>Убийца нечисти 3</item>
        <item>Убийца королей</item>
        <item>Академик 1</item>
        <item>Академик 2</item>
        <item>Академик 3</item>
        <item>Адмирал Карпов</item>
        <item>Героическая выдержка 1</item>
        <item>Героическая выдержка 2</item>
        <item>Героическая выдержка 3</item>
        <item>Красная звезда Беркова</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievementsDescription">
        <item>Только самый смелый решится на такое! Дается за первый бой в режиме “Приключение”</item>
        <item>Кажается кто-то не прогуливает пары. Дается за полностью верно сданный квиз</item>
        <item>Кто вооружен, тому и предупрежденным быть не надо. Дается за получение всех значков сил в игре</item>
        <item>Да здравствует герой! Дается за победу над боссом “Сессией”</item>
        <item>Отличник школы магов - поздравляю! Дается за нахождение в 10 доски лидеров по итогам сезона</item>
        <item>Любопытство - ключ к новым открытиям! Посмотреть 10 профилей других игроков</item>
        <item>Советую повесить ещё этот… Дается за украшение свого профиля значками</item>
        <item>На пребудет с тобой сила, герой! Дается за убийство 10 монстров</item>
        <item>С тобой лучше не шутить. Дается за убийство 50 монстров</item>
        <item>Говорят одноглазы полезны для здоровья, советую попробовать. Дается за убийство 100 монстров</item>
        <item>Правда ведь ни один король не пострадал, правда..? Дается за убийство 1000 монстров</item>
        <item>Знание - сила! Дается за выполнение 10 заданий с строгой проверкой</item>
        <item>Как хорошо быть умным. Вечером не болят ни ноги, ни голова. Дается за выполнение 50 заданий с строгой проверкой</item>
        <item>Говорят именитым учёным много платят. Стоит попробовать. Дается за выполнение 100 заданий с строгой проверкой</item>
        <item>Кажется Карпову растёт достойная замена! Дается за выполнение 1000 заданий с строгой проверкой</item>
        <item>Мелочь, а приятно. Дается за выполнение 10 заданий с самоконтролем</item>
        <item>Тебе всё нипочем, герой! Дается за выполнение 50 заданий с самоконтролем</item>
        <item>Нанесём удар по вредным привычкам! Дается за выполнение 100 заданий с самоконтролем</item>
        <item>Берксисты довольны тобой, товарищ маг! Дается за выполнение 1000 заданий с самоконтролем</item>
    </string-array>
</resources>